梁定邦冀四月公布監警會全面調查報告

【Now新聞台】監警會主席梁定邦指，早前有挑戰監警會權力的司法覆核案將於下周二開審，會視乎裁決及諮詢法律意見，決定是否公開首階段報告；他又指希望能在4月公布涵蓋831等投訴的全面報告。

警方指截至本月6日，共接獲1678宗與反修例事件有關的投訴，涉及逾5100名投訴人，當中569宗屬須匯報投訴，最多的指控是行為不當，有285宗；其次則為疏忽職守及濫用職權等，當中139宗完成調查，並交報告給監警會。

我睇美國國務院果份唔好？

屌你啦

張建宗：不要糾纏721應「向前看」 你地重記得，我點改寫歷史啊!

跟住再借瘟疫仲未完結為由而再推遲， 甚至不了了之唔公佈

2047定2048年4月？？

777:美國國務院大話連篇

事撚但啦, 求其寫2隻字都OK, 反正都係垃圾一份